致往後抗爭的各位

鑑於警隊逐漸失控
本人有理由相信由警隊主導的軍政府隨時成立
希望各位有心理準備會有警員隨時失控引發戰爭
由6.9到現在,有良心的警員心裡已經有個大慨
而沒良心不分是非的警員依然佔大多數
所以萬一發生開真槍既事,我相信大部分警員會跟住開槍
所以前線的義士必須有心理準備,及裝備必須能夠抵擋真槍

實在不希望會有發生既一日